盧卡古都叫做有啲鬥心 條廢老自稱上帝但波都未掂到過

霸氣

【明報專訊】素有「戰神」之稱的曼聯球星伊巴謙莫域一向言論霸氣，近日被「紅魔」隊友桑馬達大爆對方上季入「魔」時即令不少球會職員肅然起敬，例如向素未謀面的職員第一句便說：「我希望你知道上帝就在你面前。」
桑馬達近日接受專訪時透露，伊巴謙在上季首場季前熱身賽已顯露「神蹟」：「他注視着一名負責裝備的職員，然後說『我希望你知道上帝就在你面前』，對方一時不知如何反應，然後伊巴謙捧腹大笑，其他人隨即會意笑起來。」

盧卡古踢中龍門果球咪伊巴攞落黎比mata囉